有冇多啲人去 FB 新城市反應意見呀

叫人仲可唔可以去行街食飯好呢？

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權